
Quiz 1:

Q1. How many days do we have in a week?
A. five
B. Seven
C. Eight
D. none
Answer: B

Q2. How many days are there in a year?
A. 365
B. 366
C. 2555
D. 7
Answer: A

Q3. How many colors are there in a rainbow?
A. 5
B. 6
C. 7
D. 8
Answer: C

Q4. How many letters are there in the English alphabet?
A. 21
B. 5
C. 20
D. 26
Answer: D

Q5. How many consonants are there in the English alphabet?
A. 21
B. 5
C. 26
D. 4
Answer: A

Q6. How many sides are there in a triangle?
A. Four
B. Three
C. Six
S. Seven
Answer: B

Q7. In which direction does the sun rise?
A. West
B. North
C. East
D. South
Answer: C

Q8. What do you call a type of shape that has five sides?
A. Trinagle
B. Pentagon
C. Square
D. Rectangle
Answer: B

Q9. Which month of the year has the least number of days?
A. March
B. April
C. December
D. February
Answer: D

Q10.What do you call the person who brings a letter to your home from post office?
A. Postman
B. Marbal
C. Electrian
D. none
Answer: A

-----------------------------------------------------------------------------------

Quiz 2:

Q1.What type of gas do plants absorb?
A. Carbon dioxide
B. Fluorine
C. Argon
D. Oxygen
Answer: A

Q2. Who was the first prime minister of India?
A. Pratibha Tai Patil
B. Narendra Modi
C. Pandit Jawaharlal Nehru
D. none of the above
Answer: C

Q3. How many years are there in one Millenium?
A. 100 years
B. 1000 years
C. 10000 years
D. 100000 years
Answer: B

Q4. Who was the first man to walk on the moon?
A. Vikram
B. Rakesh Sharma
C. Buzz Conrad
D. Neil Armstrong
Answer: D

Q5. How many primary colors are there?
A. Four(yellow,pink,black,blue)
B. Three(red, yellow, blue)
Answer: B

Q6. Which way is anti-clockwise, left or right?
A. Left
B. Right
C. Top
D. Bottom
Answer: A

Q7. How many equal sides does an isosceles triangle have?
A. 3
B. 4
C. 2
D. 5
Answer: C

Q8. How many days are there in the month of February in a leap year?
A. 28 days
B. 29 days
C. 30 days
D. 31 days
Answer: B

Q9. Which is the smallest continent?
A. Australia
B. India
C. Both
D. None of the above
Answer: A

Q10. Which is the densest jungle in the world?
A. Primorye Forest
B. Valdivian Rainforest
C. Burmese
D. The Amazon rainforest
Answer: D
----------------------------------------------------------------------------------

Quiz 3: (One Word )

Q1. Which is the tallest mountain in the world?

Answer: Mount Everest

Q2. Which country is called the land of rising sun?

Answer: Japan

Q3. Which is the fastest animal on the land?

Answer: Cheetah

Q4. Which planet is known as the Red Planet?

Answer: Mars

Q5. Which is the tallest animal on the earth?

Answer: Giraffe

Q5. Which is the most sensitive organ in our body?

Answer: Skin

Q6. The largest ‘Democracy’ in the world?

Answer: India

Q7. Which is the largest ocean in the world?

Answer: Pacific Ocean

Q8. How many years are there in a century?

Answer: One Hundred

Q9. Which is the largest country in the world?

Answer: Russia (By area)

Q10. How many months in year ?

Answer: 12
-----------------------------------------------------------------------------------

Quiz: 4

Q1. How many cards are there in a complete pack of cards?
A. 20
B. 32
C. 40
D. 52
Answer: D

Q2. What is the most popular sport throughout the world?
A. Soccer
B. Cricket
C. Volleyball
D. Football
Answer: A

Q3. What is the hottest continent on Earth?
A. Asia
B. Europe
C. Africa
D. South America
Answer: C

Q4. How many planets are there in our solar system?
A. 7
B. 8
C. 9
D. 5
Answer: B

Q5. What is the 15th letter of the English alphabet?
A. F
B. I
C. M
D. O
Answer: D

Q6. Which of the following birds is known for its intelligence?
A. Owl
B. Kingfisher
C. Sparrow
D. Crow
Answer: Owl
-----------------------------------------------------------------------------------

































 




















































































































